邊個話D mk仔唔見曬 佢地好撚型

型你老味
叫都叫唔撚醒

真天上天下唯我獨尊

要職員叫先醒

幾時話MK仔呀 一向講緊MK妹呀

而個年代仲著呢啲褲真係有種柒味

屌我呀！！！！！！！！好撚正，最想俾佢陣mk味嘅撚顏射完再用條撚鞭我塊面

Gay

癡撚線公司